有冇港島細poker場

1/2, 2/5 果d，有可以留tg

九龍東有無興趣 home game 55
non rake
tg:kflush

Upoker club新手魚場

🍔NLH PLO 1/2 -10/20
🍟24小時有枱run
🍣經常有免費MTT比賽
🍕有高牌，冤家牌Jackpot
🍑有保險，免被反超
🍗隨時cash in/out

TG kaka7889